我粒公園被蚊咬到兵蹦波咁大

點算

乒乓波？

一時唔記得點寫

圖

放圖會被bam

中文1你想我點

你粒睪丸？

咬撚返佢囉，唔係忍呀

Yes

一陣咬埋我條舌

一隻蚊都應付唔到，係時候諗下係咪適合做連登仔了

屌你 開咁多post

吹咩 咬我囉

連登仔咁渣

無渣既連登仔，只有渣既卡樂B

今晚咬到你仆街 唔洗訓了你

呢度有千千萬萬個卡樂B
都唔知你講邊個

等我去咬Nancy先

收皮 佢係我嫁
jooe留比你 好女黎 性格一流

真係蚊咬？

韓妹我麻麻

唔知 有濃

咁like咩妹